Je compare les fractions.
\begin{enumerate} 
\item On a $\frac{11}{13}<1$.\\
\color{colorSec}
En effet, on a $11<13$ et si le numérateur est plus petit que le dénominateur alors la fraction est plus petite que l'unité.
\color{black}
\item On a $\frac{7}{8}<\frac{15}{16}$.\\
\color{colorSec}
En effet, on a $\frac{7}{8}=\frac{7\times2}{8\times2}=\frac{14}{16}$ et $14<16$~: si deux fractions ont le même dénominateur, alors la plus grande est celle qui a le plus grand numérateur.
\color{black}
\item On a $\frac{13}{6}<3$.\\
\color{colorSec}
En effet, on a $3=\frac{18}{6}$ et $13<18$~: si deux fractions ont le même dénominateur, alors la plus grande est celle qui a le plus grand numérateur.
\color{black}
\end{enumerate}